未試過抱條女抱到漏前列線液唔好同人講你拍過拖

仲記得之前第一次約條女出街
去啲無人嘅地方抱
一抱就扯旗同埋覺得好正
於是抱多幾次
仲特登用碌鳩頂佢
結果頂頂下細路漏口水

btw, 嗰陣雙方都係15歲

我都試過
大家互頂個感覺

自爆

› prem...

早洩- 香港家庭計劃指導會

同個ex冇來往n年唔怕

拖手仔已經扯爆旗

最開心係佢又頂番我 佢仲濕過我

唔識就咪衝出嚟啦小朋友
前列線液唔係精液呀

真

心理層面來講

第一次攬女>第一次扑野

未扑過
不過我估都係

個陣著運動褲
係條街扯撚左

我著跑褲，有內膽所以連底褲都冇著

標題大大隻女字

第一次拖手＞第一次攬女>第一次扑野

未試過已經老到陽痿是否悲哀

是

必前列線汁
果種感覺真係好正

爽過打飛機

加埋Blue Ball

扯到春袋下面條鳩根都陰陰痛

屌，真

係回憶

真 已經單身6年

身體機能同性慾都冇6年前咁旺盛了

青頭初抱女

老手邊得閒，手口舌都忙緊

牙Gay今日食咩午餐

舌忙最緊要

撈麵

笑咩笑，再笑屌你屎眼

Sex is grossly overweight

出街拍拖一定要著三角底褲，著孖煙通會禁唔住

十幾歲果陣真係黃金繁殖期

前列腺液是男性前列腺的分泌物，是射精前一階段的分泌物的主要成份。精液有30%左右的成分來自於此。

而當陰莖受到刺激而興奮時，從尿道流出的透明無色的黏稠狀液叫做尿道球腺液，與前列腺液不同，它由尿道球腺分泌。

拍住一齊行
聞到陣處女香都扯旗

總之唔係早泄就得啦

cls港女

想想那曲舊時日子 像褪色午夜殘片

已經好青春 好妒忌

即係已經開始射，即係早泄

以前扯到初戀會幫我係轉角無人行嘅位打出嚟

狗已報

男仔就扯哂旗 咁女仔係咪濕哂？

on9
唔識扮識

嘩屌你咩料 如果真係咁 你應該高興先岩
男人對異性有性慾係好正常
相反 如果佢攬撚住你都唔識扯旗 咁一係佢不舉 一係你吸引力太低
btw 佢扯旗唔代表佢控制力差 呢個自然反應
佢強姦你就叫控制力差啦

完全唔關事
想屌就會咁

望下都扯旗

一個男人易唔易扯旗 同佢易唔易出軌偷食 係完全無關係
你調返轉諗
一個女人對住男朋友錫兩錫 底褲就濕撚哂都唔代表佢會周圍搵仔扑野
一個女人搞極下面都乾爭爭都唔代表佢唔會去偷食

要睇一個男人有冇安全感係應該睇佢點對你 有冇交帶
唔係睇易唔易扯旗囉屌

明明條女發9緊我脾氣
我都會扯 佢仲更加嬲

佢發脾氣太可愛？

第一次攬住真係扯爆 對波壓落黎 跟住又打車輪

唔係男人咪撚鳩Up啦

條友真係on9

夠啦 不gay的瘋唔好再開膠po住熱門

第一次同完女出街,
返到屋企打丁果炮真係射上天

已經冇撚推po你洗乜撚版？